[I/A] 遊戲王 duel links(37) 電子雞世代（玩撚完）

洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
分別有
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手請用海馬起手
然後抽海馬個套牌500石抽曬20張卡
隻1700攻龍配海馬4lv個場地技變1900攻
海馬好d係因為兩個套牌中嘅卡實用d
同埋好多有用嘅龍族可以係高lv d會解鎖嘅商人買到 幻影龍 龍之尖兵

新手抽邊個卡包好
可以先抽有高攻怪R卡既卡然後就跟下面咁上下抽 主要都係睇自己點組
鳳凰神>究極龍>天使=混沌士兵=暴君龍>流星黑龍>吸血鬼>沉默>>>>XYZ>鳥獸>>>>>>>>獸包
水包可以抽下r卡食人魚(水DECK主要卡都係商人買.)
點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

結算分點計

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

薄幸乙女deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

第一屆連登盃(規則 30張卡 技能:重新開始 禁自閉DECK)
冠軍 LRLRLRLRLRLRLR
亞軍 飲水絲源
季軍 法國光頭佬
殿軍 weshito

請過電子雞已死個POST

K社最仆街係搞個舊包優惠，一完就限咗儀式，限看破又係唔用腦，白龍deck玩完

屌
k社你係咪要玩鳩我
係都上唔到傳2

沈巴你家陣用咩DECK多?

佢話改牌組平衡招技
但係點樣改法？

電子雞一季就收皮

唔該法巴
廢事分兩邊傾，大家請移玉步